[曼德拉效應] 貓王有無唱過Crazy Little Thing Called Love?????

今日無意中係youtube播咗Crazy Little Thing Called Love, 阿媽聽到就話係貓王唱, 跟住我google 發現首歌係搖滾組合Queen 既作品, 揾唔到依首歌有關於貓王既資料. 但我阿媽就好肯定, 仲話許冠傑係貓王fans 所以攞咗依首歌黎改中文.

跟住我發現依首歌係1979 年發行, 而貓王係1977 年逝世, 係youtube 一揾, 真係有幾段片講貓王演繹Crazy Little Thing Called Love

第一段片有好多人留言講係人翻唱, 有無貓王fans 聽下分析下把聲?

好撚心寒

則係咩?

push

第一條好假
第二條都似夠沉但係都聽得出唔係佢

你呀媽懵啫

我咪話google咗

曼你老母咩
有人扮貓王唱呢首歌囉
你老母記撚錯

你老母權威過google
大家以後有野問伯母就得

唔洗咁串既 叫大家分析下把聲啫 你壓力好大?

咁撚弱智既野都要分析
係咪依照你老母所講咁分析到貓王係副棺材到彈返去身再跟手拍埋條片唱埋隻歌啊
用下腦都知啦

有咩得罪你？

有孟加拉效應囉

我知曼加拉有唱過
所以d人話係「曼加拉效應」

?